【針後事】兩個懷疑疫苖後死亡個案嘅相同點

根據啱啱醫管局劉醫生响記者會上
講到最新果位五十五歲中風後死亡嘅女士
其中一個情況係血管栓塞
而第一個77歲打過針後兩日死亡嘅男士
之前嘅講法係發現佢三條心血管有兩條（記得好似係）有嚴重栓塞
作為一個普通人
廢腦我有個疑問向醫學專家請教
兩位身故病人所注射過嘅疫苖
會唔會有可能引發血管栓塞？

針對個班專家嘅說法
話唔知到兩位逝者嘅病情有無受控⋯
傳媒係咪可以試下搵下佢地嘅遺屬
了解下兩位嘅病歷（當然有私隱要考慮，醫生亦唔會公開兩人嘅病歷）
最少可以睇下兩位逝者最近一次去睇醫生係幾時
或者佢地嘅服藥情況⋯
最少可以知道兩位身故前係咪都有注意控制自己嘅病情

報告指出武肺患者高機率出現血栓問題，香港疫苗專家組就話兩死未必關疫苗事

唔，分報告研究嘅係中咗武肺嘅病人
會因為隻病毒會更大機會引發血栓

打滅活疫苖，係咪都會造成類似嘅狀況
唔知專家講嘅「數據」有無提及？

有心血管問題真係搵命搏 老人家好多時都有

最緊要愛國人士繼續用行動支持打科興
咁我地就知關唔關事
縮沙正契弟

份報告係講武肺抗體會引發血栓塞
滅活疫苗就係用化學劑殺死嘅武肺病毒
驗屍其實睇下有冇呢種抗體同有冇血栓就知咩事

是但
兩個都藍絲嘅機會極高
死多啲仲好

係扺撚死，好信唔信，信D仆街

打科興既肯定係藍絲

咁理論上滅活疫苗就係要等身體中一次武肺

方向正確
隻病毒好明顯係會入血管搵搵震

一係枝疫苗既弱化病毒搵到血栓
一係枝疫苗有抗血凝功效，另到本身血管壁血脂塊溶少少脫落，最後塞住血管

翻睇返二樓提到果分研究
忽然頭頂個燈胆閃著咗

記者有機會問下班專家
之前講嘅打完疫苖嘅過敏反應
會唔會唔止發燒、針口痛、出現皮疹等急性過敏咁簡單？
而係疫苖引發接種者體內嘅免疫系統產生過敏反應
因而出現急性血栓嘅問題？
如果真係人體自動（主？）免疫系統對疫苖出現過激
係咪有機會唔會出現過敏、心悸果啲青面都睇到嘅過敏徵狀？
而係無明顯表徵睇到？

lm

食落肚你都知咩嘢先食啦，打完針有咩副作用都唔知，死咗又話唔關你事

班磚家都係照科興本說明書讀。連第三期報告都無出，佢地會話無資料顯示同xxxxxxx 有關

你有咁上下年紀，條血管都運行左咁多年啦